限聚令都俾黑警玩成咁 立到23條仲得了

而家限聚令根本就砌生豬肉
唔夠8個都話你有8個
想像唔到23條會點玩

23條立左未行出街係屋企都拉得

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律 老屈
撚手小菜啦！！

上網留言都拉